哈根大師黃豆麻糬邊到有售？_？

搵左好多間7-11都無

屋企樓下有(食過)

那邊見屋企樓下有

你老母個閪入面有得買

你屋企系邊區😭

系你老母咩